對地球唔住了

決定開冷氣。。

依幾日真係熱到仆街

死肥婆個隔甩底臭到怨先開

咪撚嘈喇死肥閪

Yes...

無錢。。

Hi

扮咩大愛

早晨

本來唔熱，但夜晚勁多人開冷氣搞到勁熱...

大波就有

準備訓了

係。。d熱氣噴入黎

訓到咩

好心你快d減肥

Yes

Tmr

無良心

4月頭已經開緊啦

減肥啦

想揸